
### Olá Eu sou o Diógeness Jardim 🖐️


[![Facebook](https://img.shields.io/badge/Facebook-1877F2?style=for-the-badge&logo=facebook&logoColor=white)](https://www.facebook.com/profile.php?id=100009747976905)
[![Instagran](https://img.shields.io/badge/Instagram-E4405F?style=for-the-badge&logo=instagram&logoColor=white)](https://instagram.com/digao_jardim)
[![Linkedin](https://img.shields.io/badge/LinkedIn-0077B5?style=for-the-badge&logo=linkedin&logoColor=white)](https://www.linkedin.com/in/di%C3%B3genes-jardim-964609225/)
[![Whatsapp](https://img.shields.io/badge/WhatsApp-25D366?style=for-the-badge&logo=whatsapp&logoColor=white)](https://wa.me/5511974833364)


![DigaoJardim GitHub stats](https://github-readme-stats.vercel.app/api?username=DigaoJardim&show_icons=true&theme=merko)


## Tecnologias que uso no meu dia-a-dia 

<div style="display: inline_block"><br/>
   <img align="center"  alt="htm" src="https://img.shields.io/badge/HTML-239120?style=for-the-badge&logo=html5&logoColor=white" />
    <img align="center"  alt="htm" src="https://img.shields.io/badge/Java-ED8B00?style=for-the-badge&logo=java&logoColor=white"></a>

  ![Snake animation](https://github.com/DigaoJardim/DigaoJardim/blob/output/github-contribution-grid-snake.svg)

 </div>

A tecnologia é algo criado pelo ser humano e, sendo assim, pode tanto ser usada para o bem quanto para o mal: a escolha é sempre nossa


 
